[黃藍絲攬炒] 一齊估下北角樓價會點跌法 (附元朗樓市新聞)

呢個post唔講光復、唔講警察、唔講政府，只講樓價

福建叔叔：北角我黎喇 (設計對白)

各位東區市民，經過元朗一役，唔理你咩立場，都應該睇到當日俾黑社會斬嘅，其實中年人仲多過後生仔。希望大家可以諗下將來每晚收工或者出街會有幾人心惶惶、諗下當北角變成第2個元朗，治安一去不返，自己嗰區嘅樓價一沉不起，仲返唔返到轉頭。

[size=4]今天不出來
明天出不來[/size=5]

各位北角友，東區友，
我唔求你地衝、唔求你地遊行，
只望你地下次附近有事發生時願意落去聲援，令屋企無辜家人唔好吸到過期山埃。

自己家園自己救。

今日新聞：

2019年8月9日
【逃犯條例】過期催淚彈或釋出山埃氣體學者：濃度高可致命｜香港01｜政情

吸入催淚氣體後遺症嚴重或致命 公院醫生斥警方濫用化武

歡迎轉貼

推

北角冇架喇

自己家園自己救

推 我唔要有第2個元朗

出發！！！！！！！！！！

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有46,460/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 12:55）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

恭喜晒東區嘅居民 你地成功令自己層樓冇得升了